知唔知做老師最鍾意掛係嘴邊嘅調味料係乜？

係茄汁
因為「你ket唔ketchup倒呀！」

我get three point! 謝謝！

有青山走犯

0/10

仲以為係味之素

今日文思泉湧

唔明

唔止數學老師！
不過你嗰個都好好！

係鹽呀仆街！對學生啲功課 "嫌"三"嫌"四改黎改去，又話隻字寫得樣衰，對學生又管教得"嚴"，要同學守校規

1/10

係糖 成日上堂同落堂

鹽師出高徒

正解